拜登檢驗結果已出

陰性

潛伏期2-3日喎